中秋沒人約留名區

唯有做孝子陪屋企人

希望今晚落大雨

咁太難啦

返工

陰公